[終於開季] F1 2020 奧地利站2 討論區

Formula 1 2020 Austrian Grand Prix

10 Jul 2020 - 12 Jul 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Red Bull Ring

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

負

今場仲有冇陳恩能

今站紅牛有冇優勢？

-

希望有

冇我加持

日本通宵趕工

希望紅牛生生性性畀啊max跑足全場

希望呢埸russell有分

負上

我牛

成事點解唔更新埋#1 黑笨同蕉嘅相？

負皮

唔記得咗啲垃圾隊

條track係咪連drs zone 都無改?

你牛同威記同分

同一條賽道跑兩次？

秦仔被逼害

This guy is such a sore loser

成事認證威記唔係垃圾

31個負皮

得31個咁少

越睇越好笑

威記緊係唔垃圾
同大牛同分架

唔過百唔好拎出黎講啦

39 and rising

Lm

生性啲呀太監威多站

康打上年贏過，應該有機

Fernando Alonso to return to Formula 1 with Renault in 2021
Source: BBC

大頭回歸

Vettel 仲有邊度可以去

咁Renault 注定冇運行

GP2 Engine!

一條心撐公公拎冠割禾青留個位俾Vettel

佢地係咪要搵返初戀既感覺
架車改埋藍色丫笨

Engine feels good, much slower than before, amazing

咁可以睇隻蕉花式壞車
但F2兩個青訓咪即係冇位上
傷害某國人民感情喎

好頭好尾
佢同雷諾感情咁深

奧地利站2.0
Benz壞到gearbox未

互相傷害果隻

會唔會玩到雷諾收皮

唔好咁講
佢係雷諾出道，一年 Minardi, 一年 test driver 之後上場 拎兩個 WDC, 一落難 08 09 又番去，18年又搭路轉雷諾引擎

同Kimi 一樣，又回到最初的起點
今次又會唔會係 GP2 engine？

==========
記得follow埋我地IG，TG同twitter。TG channel更加會同大家即時評論場車嫁！閒時吹下車經都得！

FB: 乜車都有 MCDJ
IG:
TG Channel :
Twitter:

#F1
#WeRaceAsOne
#F1Rewind
#F2
#RoadToF1
#乜車都有
#MCDJ
#乜車都J
#五盞紅燈一熄
#齊人開車
#alonso
#gp2engine
#NomoreGP2engine
#IsRenualtnotHonda
#又係雞車
#gp2

但以前個雷諾唔係依家個雷諾
依家個雷諾係以廠隊身份爭中遊

其實雷諾都係威 03-06個期
中間賣左咁多次盤但又從未離開過 F1
你話而家有咩隊會夠 Mercedes 爭架

我諗大頭肯返雷諾唯一原因應該都係同前年四萬一樣搏2022新例部車返生
不過而家呢隊雷諾又窮又屎
仲要多埋大頭加持應該只會越變越柒

簽一年，2022 賣隊就好笑

Vettel係咪正式退休

Chainbear講mk同albon個撞

負評上一頁

等睇大頭玩到when嬲退出
GP2 engine!

大頭when嬲

Verstappen happy to have Vettel as team-mate

算la 大頭都是過下手癮揸下f1

Nplm

未confirm

連車隊都想逼害秦仔

omg

又係呢啲口術

秦仔今季如果上唔到幾次台真係有機會返細牛

佢目標Triple Crown
重爭個Indianapolis 500

會唔會次次有機會PODIUM就會俾咸美頓撞

有無人覺得新f1 網好垃圾
想睇返啲例同點揀裁判嗰啲嘢都搵唔到

因為呢啲野喺FIA個網

F1挑戰老舒失敗

咁我寧願佢搵次同老mk炒鑊甘
寧化飛灰，不作浮塵

以前f1 個網都有擺出嚟
唔知做乜縮下縮下到宜家咩都收埋唔講

NASCAR 集體打人

都唔知佢係咪睇中波子2018年唔玩le man lmp所以先冒住黑氣石之名去玩

本身豐田都出哂名臭手，排頭位最後一個圈壞車

負負得正

想睇albon 搵次同咸狗攬炒之後講手

大師兄 想睇Red Bull Vettel 大戰 Leclerc

大鳩頭is back
Welcome with gp2 engine

聽講哩張相出左街，FIA 事後要出信提醒紅牛同VETTEL要戴口罩
當時舊老細聽緊佢數臭法拉利?

收叻皮
Honda Power

同香港d廢老一樣講野要除口罩

秦仔慘了

Vettel x Max

vs

Leclerc x Sainz

Ferrari輸硬！

Sebastian Multi Lap 21 Multi Lap 21

出灣格開leclerc, 直路過佢 爆埋佢車軚

我幾鐘意秦仔
但又想vet返RB屈返19叻機

我覺得seb同RB架車應該好夾
但為咗seb而降秦仔班有啲慘

返細牛拍Gasly都幾有睇頭。anyway, F1就係咁殘酷

尤其是嗰對係RB

老老豆豆秦仔上一隊之後成個比賽內容真係唔差
2次有機POD都係比老MK隊走咗 (今次仲有可能CHAMP到)
我覺得RB應該會繼續比機會佢

覺得泰仔幾勁 又穩定

淨係overtake次數已經將gasly比下去
希望佢race pace同quali追得上max

幾時輪到19
就算垃利翻生都係大戰辛斯仔先

19手車點都好過Sainz啦
利伸：want to do a verstappen

秦仔比多d時間啦 佢只係無咩運

Toro rosso 都ok啦，起碼有機會上podium. 睇吓Renault, Alfa, Williams

尊重，人哋Why嬲廠隊嚟

The love is still there!

係大牛眼中做唔到webber 四萬既水準都幾難留低
秦仔未出事都只係大牛暫時冇選擇

唔怪得話紅牛之前都有同BOTTAS果邊傾過計

大牛要既第二號車手
係max出事後 可以拎分站冠軍
平時就要最大積分化

我都想見廢圖返大牛
始終部車先岩佢

最近廢圖話錢唔係問題
而當初大牛佢地話無錢 所以唔考慮廢圖
如果成事一定好正

紅牛盛世 強勢回歸
Sebastian Vettel

2022 開始拎多4屆

Leclerc 應該會發老脾

What the hell

I will keep my head down

艾汪everything

Vettel + Newey

老老豆豆
睇大牛都係為左Newey
希望佢退休前出到架冠軍車

所以係時候叫Vettel 回歸

你係咪當冇上榜果隊冇到?

LM

如果vettel 番紅牛
咁係咪用一號車手先

老麥部車既aero都好好
Lando條onboard片
佢部車好好渣喎
下年四萬分分鐘有睇頭

我諗都係服侍少主
做webber
不過佢係紅牛應該最開心
成班熟人係晒

根本圖係紅牛人
Newey為佢個揸法度身訂造部車咁
垃尼呢啲太政治化 睇白頭佬同四眼佬都知 成個文化太on9 同埋1，2車手太明顯 雖然唔係有錯 但觀感上唔好睇

幾時到冠軍堡回歸

好心佢唔好再番黎

F2果d點算，放棄ocon定塞住去williams先

Alonso 點解唔係22年先番

21年都係同而家冇變又係個幾隊玩哂

唔包生仔㗎喎玩多年F2 囉

不過趕ocon 走我係g chi 的

可能22年又見唔到佢呢

點睇平治個Esteban guteriezz （唔識串）

其實如果真係打算逼兩個F2青訓玩多年既話
即係其實唔睇好佢地今季會贏F2(贏F2唔可以再玩F2)
zhou

Vet真係休息一年到新制先出番黎？.？

蕉需要一個有經驗嘅車手去準備2022大改例

偷跑

chi lun sin

大頭

gp2死佢 下季radio精彩啦

廢老阻住班後生仔上位

證明佢嬲到不得了

19點都發老脾㗎喇
手車未到頂級車隊一號
加埋垃利整啲二線車

又少一個位

依家暫時未公佈2021年既位仲有好多
有BENZ x2
大牛x1
HAAS x2
alfa x2
細牛x2
威記x1

正 仲有鬥心 一定要鬥死拉利
Vettel之逆襲

其實佢地夠分拿license 先算啦

Aston martin 會考慮

新人嚟留名學野

好難想像大牛無左 neway 會點

高招

等睇 alonso cut the chicken

希望有多d meme

希望多D radio

HAAS 俾返正常車手渣OK？

佢係spa未試過贏
相反kimi 贏左4次

haas有無得玩都成問題

架車都唔正常架啦好match喎而家

只要有人有一條超大水喉就會轉車手
所以印尼KFC王子

King Mahaveer Raghunathan

見到呢幅圖搞到我好掛住舊graphics, 乾淨又靚好多……

印尼王子已經廢
睇完資料 你講果件印度仔仲廢

黑氣王過檔睇怕雷諾會衰幾年

大減人工去Haas or Alfa

F1 facebook 已經出左8個關於alonso 既post
仲有其他page, 成個facebook 都係大頭洗版~~~~~~~

唔止fb, twitter 直情癲晒……

可能負負得正 或者雷諾真係適合佢

邊個話廢㗎，喺f1 esports 爬到叻頭㗎

d黑氣去晒四萬度

笨屎個Twitter

可以持續到幾耐

雷諾2021架車會唔會轉番用藍色?

唔會啦
都無mild seven

永續

至少去到2022年尾前都係

benz 同粉平都好識玩

19簽咗長約

F1楊千嬅

GP2 engine
much slower than before
5 Second is a Joke
What the Idiot Hulkenberg is Right

係咁就真係正
如果廢圖渣RED BULL可以贏多一次WDC
就爽

係唔係暗示緊啲嘢睇埋F1 個原post

Ocon 走?

2018 個Abu Dhabi donuts for nothing

如果佢兩個同一隊 好爆喎..........
兩邊FANS世仇黎架喎

睇黎真係wor

咁撚爆？

黑氣石如果拍到seb真係不得了，賽有唔少火花
而泰仔仲有得繼續玩
咁就最perfect啦

真係有錢請哂呢兩個咩

冇得睇10屆組合
轉個6屆組合都幾正
21年埋位2個幫手develop
22年一改例就大爆發
2個被垃利逼害既打殘垃利

叫日產賣多幾部GTR應該夠嘅

我諗陳恩能可能無得撈
我見佢同01果個Live講得咁含蓄....

兩個人一隊嘅話renault 係唔係有個dream team

但係有個問題係ocon 份約去到2021，咁Vet 要等1年？

如果無得撈就唔含蓄啦我估

丹尼爾候根堡

ff到爽死了兩個都唔要錢先砌到呢隊出黎

ocon 返歸啦，要個四屆等佢

下季Netflix 又可以拍一集奧干奮鬥史

今年Netflix 可能又拍佢
紅牛 麥記 哈斯 威記 雷諾 夠啦

Alonso + Vettel
搵埋Kimi做reserve driver啦

人瑞組合

加埋就嚟80歲

F1 再出發大聯盟

佢都揸得好慢下

佢應該都唔憂做

雷諾兩個車手位變關愛座

邊度有source話廢圖會去雷諾

蕉GP2 engine

大家都係打飛機

去雷諾定大牛，總之就係想有人可以治吓19叻

我覺得最尾真係去賓屎

我估停一站希望最多係咁

跟住咸去食蕉？

咁叻叻要比人lap車先有機會同廢圖對決幾秒

Lap1起步靚可能格到幾吓劍或者攪炒嘅eg 新加坡

咸去威記養老啦 或者去揸AM 囉

Get in the car Lewis

如果咸唔續平治 一定去拉利
拉利一定會drop辛斯要咸爺

19叻會唔會同咸打交

跪低含啦

19欺善怕惡，有得打咩

19: fucking negro! }}^{¥}¥~€|€{€##¥%’ym (Italian)

韋少部車出事原因好似都係太震
影響左部車副偈

垃利而家真係GP2 engine

但有p2

要人地三大車隊死三架罰兩架先有P2
不過都啱既，中游上台要靠運氣

嚟緊聽日FP1開始就用aero同底盤
但自己爆響口話係重新改變方向設計
設計完立即攞嚟奧地利 完全未進行過測試

要實戰先有數據 聽日FP1 2 好天 可以試盡

Alonso 退休復出F1無限輪迴

然後再一次錯方向

然後見自己上場p2換返舊版兩架一齊q2出局

唔會架
點都一定好啲果架就19叻(點都勉強P10)
難揸啲廢啲果架就比廢圖

新版升級仲有得係負升級？低處未算低？

佢邊係升級
轉設計方向咋嘛
但冇人肯定到佢個方向岩唔岩

又阻住新一代發展

外國有位Fans分析Vettel上埸部車
話拉利果邊係正戴果震keep住叫vettel改
differential mapping 既IN同MID
同埋改煞車既Shaping同balance.
佢都有話就算FP1~3都唔會改咁多
同埋好似話每三個圈就改以上唔同Setting既組合
而家拉利重心偏向Lec到,
所以vettel部車應該係用黎試feedback, 試唔同setting
收集數據用

邊敢叫19叻試

叻叻繼續渣拖拉機 回圔試新車

垃利死全家

ching hoball

不如話19叻邊道識試
I want everything 佢就識

依家有風吹緊平冶唔想出咁高人工比咸
如果咸真係走佬去高人工隊(eg: 垃利/蕉)
有位去搵vettel真係唔出奇

傳緊大頭收3千幾萬一年
蕉其實好多錢洗

痴撚線早兩個月先話冇錢
要問法國政府攞錢
轉頭開3千幾萬人工比alonso

大頭都未退
佢想繼續玩咪抖一年

相傳Red Bull 大老闆之一已經開聲叫簽Vettel返嚟

不過佢得49%股份，泰國家族有51%...唔知傾唔傾得掂數要秦仔落返細牛

係我就要泰仔 要翻seb即係想搞死埋max

其實 Max 份約無記錯都到期.....

休季果時續左

係 wor
咁我唔信咸會走...

去到2023

無啦，雖然係 Seb fans，但本身最大機會有位互換的 mclaren 都無考慮過佢 ... 其他隊一係無位一係無實力，我諗佢都係得返退休一條路 ... 除非 Mercedes 真係咁睇唔開做傻事 ...

哦清你racist呀你

求神拜佛垃利屎忽撞棍揀啱研究方向
俾d新aero vet

Mugello set to be confirmed in next 2020 F1 calendar update

泰仔無後台 淨係同一個國家only

我見話大頭簽雷諾係簽1000~1200萬一年
簽3000無咩可能wor
因為佢地先同法國政府借完錢,
如果用3000萬簽大頭,應該係法國比人屌撚死

好似話fia為咗收視仲有份夾佢份糧 夾埋先千零萬

Toto 應該五十五十，但係 Daimler 好似好想簽返個德國人

會唔會呀
無咁大牌下話 咁樣其他隊實嘈架wor
有額外津貼,其他隊唔公平wor

有都唔會俾佢啦 ... 實俾 lec，依家仲要大條道理俾佢，因為 lec wdc lead 緊 seb

其實你地唔洗睇到咁深入
基本上而家平治果邊就擺明出口術
逼咸爺減價 由4000萬減去2000萬
所以而家咪放風話
就算無左你咸爺,我都重有vettel可以揀
等咸爺唔好咁大支野 因為今年,下年
平治都無咩對手, 拉利又收皮
淨返大牛, 平治都重有0.5秒係手
重未計平治之後既研發
咸爺如果揀錢就真係得返拉利offer到4000萬呢個價
雷諾應該出唔到
而家個勢 明食硬咸爺 因為唔同早幾年同拉利咁接近
咸爺需要平治多過平治需要咸爺

自膠 搵返出嚟睇 係liberty media

官宣！Alonso 2021年重返Renault車隊

7月8日晚，RenaultF1車隊官方宣佈：兩屆F1世界冠軍Fernando Alonso 2021年重返F1，與法國車手Esteban Ocon一起並肩為車隊效力。這也是Alonso第三次加盟Renault車隊，此前他在2003年至2006年期間在Renault車隊效力，並拿到了2005、2006兩屆F1世界冠軍；之後2008年至2009年他又重返Renault車隊。

據BBC報導稱，Alonso與Renault從去年就開始聯繫重返事宜，而Liberty Media集團也非常希望帶人氣的Alonso重返F1車壇，據悉此次Alonso與Renault簽約的薪水方面，Liberty Media集團也分擔了一部分。

雖然過去10年裡Renault車隊發生了很多變化，但仍然有很多人非常瞭解他在Renault的工作經歷，包括資深競技總監Alan Permane在內。他還將與現任Renault技術總監Pat Fry重聚，兩人之前在McLaren和Ferrari都共事過。

澳大利亞車手Daniel Ricciardo本賽季結束後離隊，明年加盟McLaren，填補Sainz前往法拉利的空缺。Renault車隊一直在評估2021年誰將於Esteban Ocon搭檔。

Renault F1車隊領隊Abiteboul表示：“簽約Alonso是Renault集團計畫的一部分，Renault將繼續致力於F1並重返賽場巔峰。他出現在我們車隊是一個強大的資產，無論是在競技水準方面，還是品牌方面。”

Ocon則非常歡迎Alonso重返車隊：“我跟Fernando關係很好，我唯一交換過的頭盔就是跟他。他就是那個和Michael （指Schumacher）比拚過的人，他當年的比賽讓我對這項運動產生了熱愛。”

諗起當年紅牛中途搵佢番去細牛搞到日產勁嬲

如果真係拍ocon
希望會比alonso搞到變第2個雲當

外媒都係話大頭簽~10M，蕉想留錢car development
都平四萬10M啦

無研究開口罩，FFP3係去到咩程度？

應該係兩年夾埋先3000萬
另加獎金 應該要meet到target 先
F1就算點想要收視 都無可能咁樣科水
實比另外九隊嘈 你知F1 個個都玩魚蛋論
淨係得蕉有 其他隊無 F1頭都大埋

FFP（Filtering face pieces）
歐盟把防護效果分為3級，FFP1代表濾材最低過濾效率為80%、FFP2為94％（與N95相若）、FFP3為99%（與N99相若）。

F1隊出呢啲口罩 基本上用料都唔洗點擔心
不過我想買平治果款口罩
幾靚

wow

咁多篇煲水新聞
我反而覺得Vettel 都學埋kimi佛系續約咁款
留唔留F1 / 去邊隊 佢都好佛系
唯一一樣 我覺得佢係好想快啲離開拉利
個心都好似唔係度咁

反圖鹹粉

又內鬥

清 拉利點買得落手

twitter 啲車隊關公為咗個hashtag 喺度嘈

賣幾錢

戴垃利出街先引到人望（笑）

有無清開團? 想買mclaren, 支持下Norris都好

x2

35鎊一隻喎 貴到買唔落手

HKD 340
好似只用得200小時
即係340蚊用8日

欠1, 3人好似free shipping

Filter有得換，但都要19歐一隻

啱啱追完極速求生S2, 去到最後一集最尾先終於見到kimi, 一開口就笑到仆街，明明只係短短兩句嘢

老麥呢隻真係最型

netfilx都豬西
緊係老西 kimi單獨做一集
再唔係同佢做一個10集既系列 講佢出道到而家
保證收視一定有

支那站搞唔成要正式取消啦

咁又唔會帶足一日既
多數夜晚最多戴3-4個鐘，除返開一個禮拜20個鐘左右

有興趣

幾靚

紅牛都靚

已經賣曬

爛蕉班青訓喊三聲

有無ching知PSN幾時先有F1 2020

係陳同佳戴綠帽

琴晚開機見到四百幾

+1

唔係今日出咩

我諗我係過左十二點開機
不過都無買到

覺得唔好玩？

秦仔個泰國籍有優勢

"We have no place for Vettel," he said. "We have (Alex) Albon and we are happy with him. Albon is half Thai and Red Bull is 51 per cent Thai...."

買實體啦
一陣出去睇下 手制揸f1

唔係話條撚樣會收順啲咩

無
我對黑人無歧視
只會針對個頭大把口臭既撚屌

會唔會咸去am
Fat圖去笨屎

Kimi未必肯睬佢地呢

無時間玩

應該係兩年人工未計獎金加埋係33M歐元
作為兩屆冠軍已經收順左，佢之前同老麥份約人工高好多

係呀，佢個位好穩
個秦字好值租

而家最後就係睇咸會唔會咁睇唔開走去其他隊收錢
平冶咁想要德國人有位就一定搵圖返嚟 係差在個位會唔會存在
冇競爭嘅話唔要公公簽埋四屆返嚟做話題都得 只要人工唔太貴

醒起hulk 都係德國人

無冠既德國人 如果唔係求其搵個德國人揸都得啦

Ocon講啲野真係特別鳩

迷叻又偷偷留下負皮

垃利留19先係真正做傻事

Kimi睬佢先講

賽程(五)
15:35-16:20 F3練習
17:00-18:30 F1 FP1
18:55-19:40 F2練習
20:05-20:35 F3排位賽
21:00-22:30 F1 FP2
23:00-23:30 F2排位賽

睇完垃利有冇料 之後睇排位

唔係無冠，係頒獎台都未上過

冠佢有既
不過係利曼

下年返返去煎漢堡啦
今年明俾面toto先要佢

Pascal 心諗

睇垃利新部件有冇料到喇

新增咗兩場賽事
第9站 Tuscan Grand Prix (個分站名好似係FERRARI 1000)
第10站就Russian Grand Prix
垃利今年有得係自己主場柒

無伊莫拉賽道 可惜

叻做緊07係咪代表冇分別

佢用咩胎跑

啱啱先見到老麥口罩已經賣曬

19叻用HARD做1.06.578
泰仔就用MEDIUM做1.06.330

RB 個manager 啱啱話無機會比Vettel番RB
“Definitely No”

ocon 份約簽左兩年 下年都仲要見到佢

近年老麥隊衫同週邊係幾靚

暫時睇垃利新部件
起碼大直路車手夠膽揸上300km/h

benz 偈

就咁睇落,好似有改善

威記

睇下latifi幾時頂唔順叫老豆買起威記

係威記問題

不如廢圖去其他隊傾做一年開發車手
直接簽2022年既位復出仲好啦

點解見到單手佬既?

haas呢隊真係好on9
上場FP1就哥桑出唔切車
今場FP1就到塞賣波出唔到車

試車手

裝完新部件
sector 1兩段大直路用soft都係慢過medium

呢隊野係嚟賣笑 為Netflix 提供大量素材

唔知套嘢有無幫Haas 帶嚟sponsor

邊敢贊助佢
等陣整柒自己個牌子

I think Ericsson hit us

講真 其實佢地最錯就係18年比左哥桑渣
如果佢地18年比韋蘭,雲當呢d車手渣
分分鐘都抽贏雷諾有年度第四
唔洗好似而家咁變左一隊小丑

聽日過到Q2嘅話 Q3繼續用medium可能仲快

$troll 出嗰小小界都俾人del 咗時間

可能專登隱藏賽車實力

某野飲牌子

唔係rp 自己del 時間，係司令台del

嗰間嘢就算數啦，自己唔想俾錢攞啲咁嘅理由退出，前排仲想害威記

仲有機嘅，而家得歐洲定咗賽期
如果之後有亞洲美洲站搞唔成，Imola有機補上

Marko 都叫佢休一年先

垃利用咗新部件
同對手一樣用soft
起碼差0.9秒

垃利=中游隊

ps store 有得賣喇？

FP1 保留實力

建議垃利今年收收皮
買佢季尾拎第5

熟悉既位置

加斯利夠話唔會換 轉頭即轉秦仔

Now係咪除左f1 fp1 2就冇其他野睇?
想睇埋f2 排位wo

F2 F3好似正賽先有得睇

F1好多煲水新聞
用A黎cover B
用B黎Cover C
其實到最後可以係D 呢D聽下算

f1又做咩比咗個penalty lano

lando

passing under yellow flaglando

練習賽出事 蝕

聽日雨站qualifying
不過隨時大雨到取消 如果取消就用FP2成績排禮拜日grid

fp1姐
洗唔洗

Onboard Lap Around Mugello in F1 Car

係黃旗爬頭，一定要
點解lando咁傻仔

平時vitural race 會有提醒 ，steamer係咁上下
利申：而家好sad

Hockenheim

imola
真主場嚟喇

聽日大雨嚟

FP2開始

唔係，可以落去同Hass同Alfa爭入Q2都係效果嚟

細牛用hard都跑贏垃利

澳牛

幾個月前冬測啲人去拍片
細牛引擎聲最正

4萬

係咪遲收油

四萬架車砌唔砌得切聽日Q

嚴正執法！

RIC

四萬

蕉車

個尾飛住出去
Vet無去係好事

又變廢鐵

部蕉。。。

如果無qualifying Ricciardo直接排包圍

肯定咗取消就用FP2成績排禮拜日grid?
睇返上年日本站會改係星期日朝早跑Q

咁fp2即係打定真軍？

公公再硬！

MAX好似NO POWER

粉平

又黎

今年部麥記好似真係幾好
兩個都渣得好好
但粉平真係好屈機..已經104

兩架粉平快撚到

頭先聽fp1 highlight講
不過正賽好天有少少sad

史杜爾個1分4cancel turn 9出咗界

次次二世祖刷到快圈就會係出界

依家又到秦仔

到Max

F1 Benz
F1.25 大牛、麥、粉平

泰仔

秦仔做乜

痴線

而家先知連續兩個禮拜奧地利

Grosjean 架車好慢

粉平駛唔駛咁快

全紫

練習賽之鬼

Vettel 咁都做到1:04
不過delete

練習都平到自己Q3個時間真係痴線
正式宣佈平治1-4

又係turn 9出界

聽日預報落雨，今日要做埋quali pace run

雖然習慣咗大牛啲車喺FP 123 會甩尾、過灣唔穩定等等，但係唔知點解呢啲現象頻繁左，而且唔係咁安心 可能Benz、粉平太強

103了

連$troll都可以快過大牛
W10究竟領先緊而家d車幾多代

Force Daddy

Vettel...

好誇張

1.03.877
未用到跑Q mode已經1.03

啱啱訓醒，老豆發生咩事

troll終於有冠軍車渣

可能有上星期啲data support 所以快咗

Force India one two

FP 快過大牛都正常嘅 不過粉平真係好impressive。有人話佢哋得個抄字，我想講無返咁上下料同能力邊度學習到

證明俾大家睇其實W10已經夠嬴到改例

如果真係冇FP3同Q
用FP2做排位
真係老豆課金課得抵

公公硬起來

benz可能後悔了

如果正賽都贏埋。。。

公公發力

挑戰冠軍

又出界

爸爸話今年我要贏

等睇公公嬴冠軍割禾青

希望公公今年攞到總冠軍啦

垃利慢成秒

攞到總冠軍即刻退 羅素上位

Rus 排高過Vet無咗嗰圈真係搞亂晒

見到都鄧辛斯仔慘，第日過到去

MAX

緊係德國人德國車 Vettel

只有max可以抗衡德國科技

正賽唔打柴再講

個honda engine

仲有Newey

上場都唔關康打事

康打okay 啦自2019年都無大問題

聽日落30-50mm雨

落咁大雨都係黃雨

仲要唔係一個鐘落30-50mm
不過應該夠水浸

Gasly 屌魚雷

落車打交啦屌講咁多

咩事少KVY

Gasly 唔gur 魚雷點解跟尾攞slipstream 唔知點解火氣好大

btw 如果平治都識垃利招引擎出cheat大法
係唔係場場都可以lap其他18架車

垃利上場第二
應該已經用曬成年嘅運

唔通內部收到風今年冇貨賣下年冇位

要佢讓一個圈

唔奇怪 佢喺大牛已經傳過對人態度一般

albon是咪真係俾Vettel 返大牛既傳聞影響到

只要唔係鹹狗，邊個都得

秦仔又炒

佢練習賽好似不嬲唔得

有機會 秦仔好似集中唔到

其實我想問，四萬架車係咪又收咗皮

炒咗

ching hoball !

連羅素都快過Vettel

自炒？冇睇到前面

yes

不過算啦，揸架垃圾車快極咪第八第九

離職前應有態度

拉利車真係唔撚掂

Vettel 啲語氣真係好似臨離職員工咁

咁佢真係離咗職

Vettel (已離職)

唔怕，有haas包底

希望唔好咁快炒車，我等緊佢正日表演

威記臨尾先用flow vis paint

支那周真係幾快

F1同德甲一樣未開LEAGUE已經知邊隊冠軍

無得上 F1 立即爆發

個日本仔先勁

㗎仔pole咗

多左次機會set車
今次一定會快左

Carlin個個

隨時三站意粉
This year is our year垃利

係呀角田裕毅
即係紅牛(本田)青訓

有3站機會比佢地係鄉親父老面前柒

要傷心三次

咦 咁呢個架仔有無機會上

第一次睇想問 今日fp炒左是咪只可以用返同一架車整返好先可以繼續參賽？

窄到呢
全副身家買grosjean落山位花式炮彈飛車

個場原本比Motogp玩咋嘛
睇下會唔會擴闊少少嚟搞F1

紅牛不嬲都有機會上位既
細牛是旦一個交唔到表現/唔乎合預期
參賽緊F2/Super Formula呢四個青訓
交到表現就可以上細牛(前提要夠分攞牌上F1)

而家佢地都無T Car
佢地撞爛左邊part就整返好邊part
4萬果個情況, 底盤,尾翼, aero 爛果d就換好果d parts
佢撞到個尾,我估佢個波箱都要換

而家紅牛反而夠人
所以佢地應該會去日本鬥super
或者唔再續佢地 變左布美果類車手啦

唔知佢聽日qualifying 之前搞唔搞得掂

F1 fb po咗四萬炒車條片
有人cm take care of fernando’s car, please

AM同紅牛confirm Vettel 唔會加盟呢2隊

其實本身 AM 揾佢會好有 gimmick，但可惜 Perez 仲有約 ...

Perez有大水喉

港服PSN幾時可以買Pitcoin/Podium Pass
有幾款拉花、頭盔想買

卡迪夫 2-0
早抖

紅牛講野唔使信

雨戰可能咸狗有機

max打水戰都勁

同Imola有得比下幾窄

以前d engine聲好好聽

而Vet會spin

係咪唔記得咗上年德國站雨站last to 2nd

Steiner

F1 Team principal. Licence to swear. I call things by their fucking name. Don’t follow if you’re under-aged or can’t handle that. Approved parody account 👍🏼

強烈嘅怒火

其實嗰個唔係Gunther Steiner有人扮佢咋

但係都好過癮

Ricciardo's spin
8724 Spielberg, Austria

開始有review
但搵唔到冰人個轆嗰點

啲人已經唔知當年4屆揸住架細牛係Monza攞pole兼贏埋

經典賽事之一、結果細牛比大牛先贏分站冠軍。

唯一一次唔係為拉利而播意大利國歌

點解粉紅色咁勁

兒子：我要買gtr
老豆：我買架benz 比你

仲要買齊option
底盤w10但用w11既aero同e11引擎

原來連重播都cut咗廣東話旁述

今晚排位應該都冇廣東話旁述了

DKLM無廣東話唔撚想睇

丹尼爾fb暗示繼續佢wo

呢場真心正

唔撚係Ham當日係日本做埋d仆街嘢，Vettel一早上podium

賽程(六)
16:25-17:05 F3 正賽1
18:00-19:00 F1 FP3
21:00-22:00 F1排位賽
22:45-23:45 F2 正賽1

究竟今日係咪落大雨

FP3開始就落雨落到夜晚，又可以睇哥桑炒車

可能haas連車都出唔到呢

同上個禮拜同一條？

係啊

其實大牛同神油
緊係唔會話考慮Vettel
如果話"可能","有機會" 呢D字眼咪即係影響晒而家現有既車手
係拉利先咁撚傻一早講既姐
平治都係講得好婉轉架
都係話暫時好滿意現有組合
鬥到中段, monza站就應該開始會有消息
而家呢d都係比人打飛機/earn click rate用

所以對平治黎講
最好係公公拎冠
之後一係割禾青
一係轉去其他隊搵真銀
咁平治就唔駛煩冇位俾Vettel

如果公公硬到,拎到冠
咁平治大條道理壓9咸爺價
係呢幾年公公中段塌晒皮ja

置頂link 仲work

F3 準備開跑 已經要上雨胎

廣東話都可能就黎無

好大雨

條友 唧唔起F3部車

紅旗

f3腰斬

好睇了

貼番圖好啲

垃利

但唔知場雨頂唔頂到今晚9點

咸爺同albon
報仇

Vet

幫手跳求雨舞，我要垃利收皮

睇埋FP3咩情況先執下隊fantansy

要垃利死 應該掛晴天公仔

剛剛f3 本身細雨左 諗住賽得 點知又大番 成場腰斬左
話短時間內都會咁大雨
我諗fp3都無乜機會開到

如果開唔到, 我當無qualifying
跟上面張圖set算

廢圖同wankers

廢圖同hass重衰過威記

今場落雨公公就收檔la

好似兩次想做快圈都衰咗

聽日上晝好天嘅話會做返qualifying？

如果用佢上面張圖咁講 應該唔會啦

陣間FP3同Qualifying會唔會取消？

屌由一開始睇車淨係睇正賽
到上年睇埋排位
今年連FP都撈埋
呢個武肺真係搞到人好餓車

想問邊到可以睇到Live

公公水戰廢到
Stroll 水戰 + 粉平

史杜爾水戰好勁咩

係咪cancel左

落雨

fp3 cancel？

FP3 will be delayed indefinitely

#StyrianGP 🇦🇹 #F1

ptt話FP3延後 QP未定

Turn1至3，行內線撞開44先

Now tv係咪冇左陳恩能？.？

正常排位賽先有廣東話

跟FP3既話正賽好大機會benz1-2-3
但如果照玩水戰排位
好大機會係咸-MAX-二世祖-廢圖

好似話好大機會無fp3同埋今日qualifying 因為雨越落越大
唔知改唔改到聽朝qualifying 因為預計聽朝個track仲會幾濕 甚至落雨

當排位賽停雨，賽地都係要用綠胎跑，除非Q3乾晒
但應該冇乜可能

咁耐以嚟有冇試過攞FP個排位嚟做正賽個Grid？

牙troll都係水怪嚟
想當年2017 Monza 水Q攞住部老威排P2

其實今年F1 grid都唔少水怪
咸 19Max 廢圖 Checo 牙troll 跑水都係特別快
反而公公 19叻 Gro幾個跑水就特別廢

好似上季唔知邊場排緊Q，又係落雨有人計錯數，用錯呔

係喎 史杜爾舊年德意志差D有podium

OCON 水戰都唔差

Monza都會跑兩次 Silverstone都好似係
連續兩個week跑

舊年就一半半啦
牙troll係第一個換soft嚟跑 呢個絕對係車隊嘅功勞
當然佢deliver到跑到P4佢都叻仔

Monza一次 銀石2次

Monza 跑一次
第二站意粉去mugello跑 (aka 拉利真主場)

其實近2季
排名好睇d
正賽通常悶hihi

Thx巴打
詳情check返f1 個page or Ig

上年Baku個排位好睇過全年正賽(除咗德國站)

昨日有傳聞話會去Enzo e Dino Ferrari Circuit 拉利第2主場

Imola先係真主場
依家F1話傾緊係Imola搞一場

I am Stupid

而家fox 播番前季某場 race 片段＋車手車隊點溝通片段我竟然覺得好好睇

係咪個個所都唔衝果次？
果次seb就醒

睇天氣預告當地1點開始細雨
2點就停雨
3點先再落返雨
想睇排位 唔想用FP2成績排位
利申 反垃利但支持spin圖

個個都唔衝谷到最後2分鐘集體出閘個個叫Monza Q3

Jenson 訪問佢舊老細ross brawn

Tell Charles to go

其實果次成班係咪突登唔去？定個個怕蝕底想衝果下但計錯時間？

FP3 cancelled.

真係Cancel

果個唔係monza咩
baku q係19叻自炒
最好笑係今年virtual gp佢同一個位炒多次

因為無人想帶頭 唔比後車攞到尾流 因為個個都用差唔多同一策略 結果炒曬車 得SAI同LEC可以做到圈

果次成班唔去係因為果個場多直路
做頭車係幫手破風
但做後車就可以食氣流
咁架車可以再快啲
所以成班仆街咪塞哂車等人去
最on9係hulk特登扮brake唔切衝出去

唔用AceStream 有冇online link 可以睇

係咪仲未confirm聽朝定晏啲qualifying?

落雨唔練得？

太大雨

I see

呢場開始19叻d西招就愈黎愈正

頭先ross話要睇，如果今日冇就盡量聽朝搞，cancel F3 race 2/F2 sprint race

宜家啲車隊無嘢做睇twitter 好過癮

Fox播Austria 2018又可以聽感爺怨婦

連個天都迫害圖

無fp3 佢架車又更新左 試唔到車 真係天都迫害佢
叻已袋左個第二

又真係好撚慘FP2 得佢練long stint，一陣真係拎FP2去排位就慘

佢地又捉棋啦

daniel ricciardo

Lando 開Live

全世界都知fp2有機拎黎做排位成績
唔明車隊點解唔主力谷佢快圈先

識咁諗嘅就唔係垃利啦

想廢圖快d比人lap幫少主做雪糕筒

怨婦怨緊

佢最後有做2次hotlap既
不過都唔係好順利,有車阻一阻同自己都唔係咁順
同埋拉利應該係用vettel黎收數據用
試左幾個setting

lando live話佢覺得今日qualify唔到
不過有人po依家停咗雨

好想睇保子繼續P1. 跟住粉平加albon上podium

其實如果quali 落雨正賽好天部車應該點set？ 係咪都要parc ferme

以玩F12019計
好似正賽可以重新SET
如果Q1 Q2 Q3都係落雨既話

如果照FP2個位起步對保子嚟講算唔算好？
唔覺得佢跑濕地會快過Ham

應該同平時無咩分別？
就算係無雨 好多時quali同race都有唔同setting
我反而想知如果今日quali 會唔會有類似雨戰正賽嘅run under safety car去鏟走racing line d水

無知一問
如果最後真係用fp2時間做排位
咁正賽起步係要用返fp2條胎定可以自己揀

新手唔係好睇得明做乜

好難講架wor

好似話出埋太陽 雖然個場仲係濕
如果係咁 個個都會鬥遲出去
係咪又要睇多次monza 2019 q3

qualifying夠鐘之前要過終點個條線去做快圈
如果唔係唔計
但因為條賽道多直路
早出去會蝕底 (小弟依方面唔太識, 因為同aerodynamic有關?!
所以個個拖到勁忟先出pit ( outlap )
結果變左好似單車競輪
得2個人夠鐘前過到條線 個陣live睇笑到仆街

應該可以自己揀軚
因為rule book係寫P1-P10要用Q2條軚only

簡單黎講Q係要係時限前
要正式做一圈計時間
通常佢地架架車會跟出pit個順序
跟住行黎去做Q
咁最前車帶頭通常無著數，因為我車幫佢係直路擋氣流
會無咁快

另外跟得太貼，咁過灣就會有亂流，又會慢
所以佢地通常會隔開一定既距離，去拎到最好既氣流效應

依一條片你可以留意下1:00，左上紅字時間倒數果度
頭車係橙色，岩岩入到正式圈

後邊因為跟住次序，平時又唔會超車
加上又唔想帶頭洩氣流效應

變相全部過哂時限，後邊果堆車全部做唔到Q
你可以見到5綠燈轉左做5紅燈，同有人搖格仔旗
就係代表時限已過

天氣預報話當地2點(即係HKT 8點)
會停雨
但當地3點(HKT 9點)會開始落返雨
落到當地7點(HKT 1點)

早出去 就全部車都會一齊出去 跟住係Monza帶頭無著數 變相個個都唔想帶頭 結果就奶曬野
戴定頭盔先

背景係垃利傾好左vet 同叻一人擋風擋一次

第一轉vet 幫叻順利上左臨時P1，到最後一轉叻就好叻叻咁拖到最後得自己起到步， vet就起唔到步

係monza
因為直路多 行先嘅車就要幫人破風
有車跟有tow食嘅車直路就可以少啲風阻而提升速度
咁所以人人都唔想行第一想有車係前面破風

另外因為有車行完條track會少啲沙塵同埋有多啲膠粒同埋溫度會熱啲 咁條track嘅grip都會好啲
所以個個車手基本上都想留到最後一刻先去做個lap
(當然好多時會有好多因素 例如黃旗 有lap car等等所以唔會留到最後1秒先開波 但係有得揀都會盡量留後)

詳細嘅技術理論可以參考吓chain bear嘅片

monza賽道設計多直路 直路食氣流加速 灣路就食亂流減速

直路跟人尾可以食氣流 破風效應 可以快10km/h最少 一圈可能快0.5秒以上

最早開始嗰個咪前面冇車跟 冇氣流食冇著數 個個都係度等邊個最早行先開始 結果冇人肯大家一齊遲冇time lap

今集2020好似排位之後Race可以重新Set過

咁即係全部人都計唔到時？

唔好唔記得對上一場嘅Spa圖幫19叻頂撚住咸頂咗成3 4 個lap
無圖19叻都幾難贏
唔報恩不特止仲咁撚鳩自己teammate (唔好忘記2019年Vet先應該係1st driver)
所以咁多19叻嘅hater唔係無原因
利申 我反叻

講起上年monza q
緊係要睇radio啦
tell charles to go
tell him to come in front then
19叻

真正嘅攬炒

monza設計 跟尾食氣流直路加速>食亂流灣路減速 所以大家都做第一個

簡單d

人型蜈蚣冇人想做頭 冇得屌又要被人屌

其實有人造唔切圈係舊年支那站出現過 個次有Max and Gasly 只不過Monza個次好跨張

成日都有

跑q通常都愈遲愈著數

carlos sainz同charles leclerc趕得切夠鐘前開新一個快圈
不過2架車都好似做唔到快過上次自己做既時間

SAI 快唔過 LEC因為知道後面啲車做唔到圈而自行放棄

Monza上年依單野，真係名留"青"史呀
有生之年，應該係F1唔會再有咁柒既事發生

冇F1吹水站
睇嚟到應該冇啦冇啦

變左賽後吹水站
應該都係無，如果有應該會講出黎

話唔定

多謝咁多位巴打熱心解答新手問題

唔好嘗試挑戰垃圾派膠嘅能力

陳生個時間表似有喎

*垃利

由你講垃圾出黎，特別有說服力

同埋何輝講緊英超

好悶呀

我覺得係無..如果唔係唔洗改做賽後吹水站
因為廢時俾人見到佢賽前唔係直播室

Skysports: coming up - Qualifying

應該會有排位

停咗一陣又落返雨

ff今晚其實係沈國成講車

冇咩雨

打錯

出太陽

會唔會玩唔曬3Q

想問f2 race係分兩round?

上車了

希望開得成

你個名

外國啲天氣預報好撚準
話咗當地1點停雨 真係停雨
2點落返雨 真係落返雨

你估大交合咩

Yes

有冇大佬有web link

丹尼爾

丹尼爾出返黎

陳恩能

你講呀
我地成日話 meteorologist is the best job in the world
You made it wrong can blame mother nature
係外國住都冇人會信佢地

有恩能

Dan sir!

無左陳恩能
但有丹尼爾

會唔會全部人一早出去做哂D圈先

上次落住雨排位賽係幾時

但今次好撚準喎
依家真係落返雨

再講武肺會點丫拿

18 Hungary 好似

18年德國？

又落番雨? DELAY?

落大雨跑排位嘅話，夠刺激

慘了, 我覺得係準備要交棒俾刑安邦...

你啱

要插個人一齊live，唔比恩能solo

Q1 will be suspended

好

唔好啦

無啦啦話有刑安邦
個心即刻沉左一沉

知唔知delay幾奈

應該當多個人mon住佢加塞住垃圾藍屍把口姐

F1新手報到 第一季睇F1

本身有睇開波 都鍾意丹尼爾

有佢講車新手都易明啲

認同

阿邦對上一次講f1好似係四萬哥開齋贏嗰場

又可能未有moto GP 比佢講左姐

btw, 冇恩能我cut 硬now

有邦 同 daniel 講

如果佢一條友加落雨真係有排武漢

佢唔止咁簡單架
佢係後欄直路之前 一直都唔上前 幫vettel做tow
死拖拖到後欄直路先爬vettel頭
咁vettel要留幾秒做buff
就係呢幾秒搞到Vettel做唔到hotlap
賽後佢一句話 聽到工程師話唔夠時間 所以先至overtake
心諗屌你啦 人地vettel中後段都發現唔夠時間
所以一路都想爬辛斯頭 係到最後車隊話lec幫佢做tow
佢咪退返比lec上前 咁lec又唔上 最後咪搞成咁

有幾次刑安邦solo講f1悶到痴根

西人黎
成場係度死拖爛拖都唔上前
到最後先至慢慢上前

丹生將會好似VETTEL被辛斯replace咁樣被阿邦取代

最悶一定係何輝

要交棒唔洗特登2個人一齊講啦
邦不嬲都講開26
有時都有頂下更
純粹廢事恩能9up得滯姐

警告now咪撚抄丹尼爾，無佢講即cut。

落嗰少少雨就話要delay, 冇鬼用

啲櫈有燈嘅咁高科技嘅

但係DISNEY CUT晒人喎, 以前FOX無CUT人都唔肯俾錢2個人講, 而家CUT人反而俾2個人講? 有古怪..

如果係咁
now同fox sport都會比網上link取代

冇觀眾

點解acestream咁lag既

無恩能唔會課fox

又落番車

開始9up

呀邦講野太平 無咩激情
定係其實係丹尼爾太激

可能cut左人就有錢
唔洗比香港office果舊錢
可以請多個人黎講
如果motogp 同f1有2個講既話 我覺得唔錯
不過我個人覺得 佢應該係比人雞,阿邦接手

我買 fox+ 都係為咗聽 Dan 爺

俾阿邦學野

聽丹尼爾9up係種享受

佢講26係好激

fox英文評述話預半個鐘後先可以鬥車

外國commentary 好多都好有passion

孖田講到射精咁

叫阿邦學下恩能走音先啦

好老實，一兩站都冇人記得件事啦應該攝阿邦一兩站姐，fox sport一早定左位佢26，丹爺46

Track temp得二十幾度

講賽車激啲無咩所謂，仲易令觀眾投入。

而家最重要個雨量
A1 ring 係山區啲氣候變得好快
屌那星咁細就開車啦

尤其呢2年既f1

個口罩掉轉左上下來帶

唔激睇嚟做乜嘢？要平淡嘅交通安全城啦不如

係 講波激啲都俾人話係某隊球迷

david croft Martin

上埸聽住睇住albono過咸狗直頭high到射咗出嚟
Albono一炒咗忍唔住大叫dllmh

斷左直頭lod唔番

Max拉花

荷蘭開心

DELAY完仲大雨

落咁大雨 可以取消

想睇㗎安全車spin

瘋狂9up

有互動幾好呀呀邦同恩撚

屌那星race 都話啫, Q 都唔撚得，痴撚線

以為趕唔上排位
拿拿臨開機睇點知delay

佢係跑F3果震渣到而家!?

唔好cancel丫，聽朝仲要睇UFC251

以前2個一齊講motogp 嘅好似今年macau gp都係一齊講

快撚D full wet開車啦屌

水戰先考牌快啲啦屌

第一次追F1 po
點解咁撚多負評

傳統

Me

因為係成事

點解兩個人講？
係咪搵人睇住丹尼爾

有影響?

Now tv 食撚屎

呢站肯撚定大把垃圾藍屍mon住，可能大把人平日都唔睇車，點都要有啲改變塞住佢哋把口

對樓主既尊重

有無手機睇到geh link

最快都要30mins 之後先有q

拿 你地睇
又出埋D 19野
講講下CUT9左賣廣告
呢D擺撚明 CUT9佢把聲

恩撚講講下野 冇喇喇飛廣告

又落返雨

撚有錢裝 fox 咩佢地

屌你，我又唔信咁巧合，呢家先放兩個講吖，仆街fox now, 武漢肺炎都容不下

垃圾

翻牆都要落黎
為左入恩撚 有咩做唔出

撚識車咩班撚樣

水浸咁~~~~

開車未啊屌，我唔係嚟睇私家車架屌你老母

水浸都要開

睇黎唔會開

出車了

出未

*未

咸表示：水戰我天下都唔比我跑 FIA racist

全世界最top嘅車手怕嗰幾滴水
以前落狗屎都係咁出啦

有得聽恩撚同呀邦鳩up幾正

點解Renault 要譯做威龍咁柒

上年都唔係咁嗌

Safety Car 都係Benz
睇住先啦

當大頭死架？

成日講到F1啲科技領先其他車幾多
結果落雨就唔撚出

叫香港班的士佬教下佢地十號風球點開車啦

雨戰死過咁多人
FIA驚雨戰full speed
排位大家full speed真係好危險

遲個半個鐘咪一q樣 快啲開車啦

私家車都好聲過d f1

嗰廣告應該全亞洲嘅Fox一齊播

佢兩個真係鳩up之王來

今晚唔洗瞓
睇完f1又大把波睇 明天早上又有ufc睇

仲有得加人工開車

如果聽日做q
會係幾點

朝早10點到 (當地)

唔通叫when嬲咩

好似無左安全駕駛個煩膠廣告

經典 冇佢瞓左

條Track 得返19度

楊紫瓊

唔駛開啦

直接用Fp2 result算啦

仲有拳王，上季成日喺F1比賽都成日播

濕滑的車手 屯公

因為以前官方真係自己譯威龍？好似

其實我覺得威龍型d

怕出車
你試下2xxkm咁跣呔衝出跑道呀

我知大家悶得滯都搞下氣氛者

澳蕉琴日嗰下15G力

廢Tel : 命運係都要玩9我

跟係羅素尾

威龍方程式

雨雲
阿邦偷笑

睇個勢都係唔出車架啦，訓覺算數

上年德意志尾位都追到P2嘅
不過今年部車

羅素大戰華迪爾
阿邦繼續搞9咸狗

爬返出嚟行路都跛跛下咁

我都想睇vettel點係p16斗返上去🥰

啲支那人不嬲一見個龍字就扯旗
果種骨子入面既自卑感係搣唔甩
比你做翻譯都譯做威龍啦

反正年年都大撚把人改名有個龍字/生龍B etc
成班一見龍字就高潮
改做威龍氹下啲骨子入面係支那人既不知幾醒

同上年德國站一樣ja

魚雷個罩

真心痴線
其他網站會唔會睇到好精彩然後彈個澳門首間線上......

藍屍當中肯定有班係中產車迷，呢啲屎忽鬼為數肯定唔少

10分鐘後開波

3分鐘後可以開車

10呀

準備開波

Q1有人炒車就大撚獲

準備

Grosjean預備

有無non acestream link?

德國唔同 比賽當日落狗屎
Merc攬抄

先導致咁多人炒車
佢先會好彩上倒p2
同leclerc上場一樣
都係人哋廢先有機會上返去

依家ferrari架車冇得chok cheat
要上返去都好撚難😂

19叻:等埋我

你試下2xx跣呔衝出跑道呀

撞擊力 離心力 要身體承受返

咩人都傷

那個男人或許會遲到，但他從不缺席！

準備開始

終於等到了

而家呢20個車手 都唔係好多人識跑水既ja

上星期都爭d炒到威記有分

倒數10分鐘

估下第一個 邊個炒先

F1黑仔王四萬唔會又炒掛

公公！

韋少/咸爺係水怪黎vettel都係，不過架車

威記rookie

Grojsean

gro雨戰好似ok

[終於開季] F1 2020 奧地利站2 討論區 2

咩黑仔王吵
問過黑氣石未呀？

All in Grojsean

緊係spin vet

係咁以數下
圖 咸 19Max Checo 牙troll russel(?)
仲有無

會唔會有手機link

當地時間15:46開始Q1

果次monza直路都炒wo

bottas話自己係雨戰高手喎
kimi老人家 雨戰唔錯

奧地利而家14度

今場丹尼爾改咗講肺炎

好擔心拉利架車係雨戰搞成點

一開始應該出哂去做banker lap 尤其拉利

Kimi 中中等等啦
公公就收皮啦

出去了

公公收皮啦雨戰一定含

知唔知係咪有新部件比廢圖用?
原本好似話FP3會裝落佢架車試

尋日已經試左

出車

Valtteri Bottas: 'It would be nice to have a bit of rain' 佢自己咁講喎

又落

DLLM

LEC跣到

分分鐘一轉收工

面罩佬戴翻口罩

比個新手排第2，後邊等住攬炒

唔開車唔大雨

無事先做到世界冠軍

啲水花大到呢

點解佢可以玩到咁多年

Gro黎料

一開又落

點睇

即刻出事

Gro out lab都衝出去

已經出咗界

真係GRO

team radio有字幕

真係佢

真係grosjaen

好彩無黃棋 唔係vettel做唔到呢個lap

上面好多巴打中咗

等陣又i am stupid

水花多到呢

搶肽搶到

屌鳩噏都中

very slippery

真係哥桑第1個

Gro

Rus

Russell!!!!!!!!!!!!!!

Latifi p4

Russell p1

公公

Grosjean 不意外

會唔會cancel 然後垃利pole

vettel賺左wor

rus

頭位，梗係啦

羅素真神人

1:24 慢成20秒

Russell

Russell!!!!!!!

留係威記真係好浪費

williams

嘩，威記

russel

CLS

Rus - 1

Russell 真係好有天份 性格又英國仔

Russel

lec架車搶到咁

Russell今次冇理由入唔到q2啦

落雨迫害太陽神

叻！

lol
無事發生了

Lat P3

威記如果喺前十真係好癲

1001

咁撚醒拉利

真係要有運先得

法記

.

1:21

...

當我冇講過落番去了